覺唔覺成身煙味既女人特別sexy

班女圍埋一齊打邊爐陣味

啱呼

煙燻雞

啲煙味再溝埋啲香水味，即刻扯左

臭到呢

唔覺

正

臭

唔覺，好撚臭